大汗賓周，咁既天氣，落一落街就出哂汗

咁既天氣，落一落街就出哂汗